其實做sell屎同做雞冇咩分別

利申: sell屎一名

做雞好d 起碼唔駛sell野先 sell野分分鐘做埋雞

秒